海毛蟲有醫藥功效個post 咁多人正皮 證明child 登冇得救

諗住呃班大陸人黎幫手清理香港水域
on9 當有趣
仲要係wechat share
但完全冇諗過後果
如果班大陸佬真係黎香港捉海毛蟲
出事既時候又係入香港醫院
原本公立醫院既資源已經唔夠
萬一到時成村人要睇醫生
又做死班醫生護士

捉番大陸食嫁麻
唔通拎去西貢幫你煮埋咩

Child燈不嬲on9當有趣

講緊摸到都紅腫
你去幾日旅行既時候
唔舒服會唔會拖到返香港先睇醫生
下下即日來回咩 on9

屌你老母 佢真係捉到返去大陸食 就算食撚死佢都冇所謂啦
係驚佢死係香港 醫院又要做 斂房又要做

Hide Blocked User - 陳庭佳本人

child登係咁 包容下啦

陳庭佳真。戇尻

叫囇d人要戴手套小心d刺又提埋有毒要去內臟同毛唔好生食，你都入廠就抵撚你死啦

加上海毛蟲本身真係食得架，根本就冇問題

雞泡魚夠有毒啦
蛇夠有毒啦
有冇人叫你徒手捉呀
啲大陸仔聰明過你啦